你估日後全世界都推旅遊疫苗passport，大陸同香港接唔接受打左科興既入境？

我比較擔心港共只比香港人打科興，搞到冇正常國家比香港人入境

最多探肛姐
唔接受姐係拆自己檔
邊有可能

放毒入關一樣拆自己檔

都估到萬事與市民為敵既港共會點，首先出境唔理你，但去到外國就一定唔受科興，當你打左科興以外既針順利入到外國境，返黎香港時港共就可以玩鳩香港人

入境香港講明只接受打左科興先唔使隔離，即係

打科興淨係可以免隔離來回支那，外國唔受
打科興以外就返黎香港要隔離
香港監獄+封關一野攪掂